got 5 have ser

強烈要求BAN肥絲大隻